A docker indítása Linux esetén dockerstart.sh indul.
A docker leállítása dockerdown.sh történik.
Az .env_set fájhlban van egy minta környezet beállítása
Az adatbázis dokker külső portja 55435.
A graphiQL elérése http://127.0.0.1:8080/graphql.
A Manuális tesztelés esetén a tesztelesek.txt-ben található.
./vendor/bin/phpunit phpunitteszt
